點解以前冇咁多隱青，依家咁多？

三四十年前好少隱閉青年自閉仔
點解近年愈來愈多？

以前互聯網未普遍

應該係三，四十年前又無互聯網又冇機打

好似發達國家特別多
日本又係
北歐果啲就唔清楚

而家容易啲知啫

因為電腦電話

我就係
3年了

呢一代冇用囉
以前啲隱青隱到冇人知佢哋存在

而家啲家庭冇以前咁貧窮，以前啲人係逼住出嚟做嘢，而家就算唔做嘢，痴屋企都夠生活到，所以咪變成噉

好想返工儲夠錢就摺一排
但見到身邊既人都上進
會長返一份工
辭職係因為有好d 既offer
我就係想休息

三四十年前做隱青都幾悶下 ，要做啲咩野來打發時間？